
                      Santa madre de dios!!!, se nota demasiado que a Joel Schumacher no le da verguenza readaptar a un personaje mitico del frikismo, lo que ha hecho con batman da puta verguenza ajena, perdida de tiempo ver este coñazo.
        
            